想問連登幾時有返成人聚會？上次兒童聚會食雞，成人聚會係咪有雞叫？

連囝有冇backup 啲ptgf
方便到時叫哂出嚟？

支持連囝！

報定名
2.舞蹈狂之絲

G持

多謝巨巴

連囝有冇backup 啲ptgf
方便到時叫哂出嚟？

呢句好賤

叫哂出嚟一百萬左右啦

連囝收收埋埋咁多錢
請次大家唔係太過份啫

King of Fighters Kyo

齋睇唔攬2000

我好d 比連囝揀先

Lm

十卜